形象工程:有合理理由相信黑警想重塑正義形象

事實上全球經濟收縮:佢地想將問題推落示威者身上。要阻止佢地。

如果俾佢地成功,將來要發動集會既效果會對我地好不利